Метод forEach для каждого элемента массива вызывает функцию callback, тоисть когда цикл начинается, первый элемент массива выбирается и присваивается переменной цикла. На каждом последующем шаге итерации выбирается следующий элемент массива, который сохраняется в переменной цикла.